Title: Also wer wirklich mal ausrasten möchte muss nur...
Date: 2012-02-16 12:04
Author: marvin
Category: status
Tags: cdu, racism, twitter
Slug: also-wer-wirklich-mal-ausrasten-mochte-muss-nur

Also wer wirklich mal ausrasten möchte muss nur mal Erika Steinbachs
Tweets lesen...wieder mal eine Perle des geistigen Zerfalls...

> @[piotr\_panski](https://twitter.com/piotr_panski) Bei uns in
> Deutschland muss niemand hungern, es sei denn er versäuft sein Geld
> das er vom Staat bekommt.
>
> — Erika Steinbach (@SteinbachErika) [February 15,
> 2012](https://twitter.com/SteinbachErika/status/169881266274054144)

<p>
<script src="//platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script>
</p>

